環保撚入一入黎

今日走左支飲管 覺得自己好叻仔
所以買包紫菜獎勵自己

包裝回收唔到時
環保撚教你咁做

塞去環保撚屋企重用

環保撚以為咁做令生產商改善或反省
事實上人地只會當佢地傻鳩

環保撚有腦就唔係環保撚啦